笑到最後嘅一定係G2

已經笑緊

G2 被秒

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

收咗錢緊係笑啦

屌咁醒

G2一定可以讓2追3

訓咗冇睇
G2 贏幾多

-2比0

掂啦，翻去訓先

訓左冇睇，想問下公認史上歐洲最強，擁有五路世一嘅G2大炒FPX幾多？